如果對家冇行動我哋會點做

如果popo一直保持節制
我哋相應地係唔係都唔會有行動

裝修

唔會冇行動
依家親共派屌緊止暴制亂冇效
政府一停
成車火水就倒曬落去

除非
對家密謀緊啲將會左右未來既事情

再講撚有節制過
popo鳩舉槍、旗
挑釁記者
今日做撚曬

popo會節制就唔會係popo la

繼續落去咪經濟攬炒囉，佢急我地唔急

有克制過咩？

係既就繼續大遊行比外國睇，其實我地好和
一切暴力根源係黑警

另外拖長黎打經濟攬係要，所以唔好亂吹大三罷
搞好工會存到人數先啦
人地法國大罷工都籌備左好耐